【遍地開花】昆士蘭大學VP公開信屌支那豬

大致内容基本上就是譴責不能接受不同意見的洗腦支那豬

BTW, 尋日大叫吹鷄做野的澳洲巴絲呢？冇曬聲氣啦？我準備FULL GEAR出戰[

幫手推推，海外的影響力好重要嘅

支那學生識鬼英文咩，番學只群埋一齊講普通話，最多只識個fuck字

出乜戰？

以後見到支那豬就用粵語屌，千奇唔好講普通話

開拖打柒班大陸佬，或者搞到班仆街遣返，出番淡氣

外國啲校長係會真心守護言論自由

如果呢件事發生喺香港
封Email 就會變成：本大學一直支持一國兩制bla bla bla

都唔係，有好多都識，不過口音好柒怪

但講到學費大部份大學都係要跪

你都懵既， 你打佢咪變左你係暴力。

暴力係留翻制度崩壞既時候用。 而家學校企你個邊， 你仲要去衝， 咪俾位佢2邊都各打50大板

呢次真係叫衝既就係鬼啦。

可唔可以將呢件事話埋俾聯合國知
中國根本不配入聯合國

岩岩想講

支那豬係D群度都嘈啦，話西方媒體同學府都支持港獨

我話你班傻閪都ON L 9，唔認同你D落後文化就係針對你，洗腦洗L到傻L左

之前有本書講支拿點樣滲透咗澳洲嘅各階層
(btw香港圖書館係完全冇呢本書，你話香港政府幾黑暗吖, 圖書館都搞...)

呢D位梗係扮受害者爭取輿論支持啦， 死蠢。

出文宣，繼續貼鳩佢地，撕一貼十明唔明
制度企你果邊果陣就唔好用暴力啦屌，你唔係元朗果班恐怖分子

大家都講得有道理，確實唔應該輕易用武力。

只不過我聼到班仆街講野就無名火起，好L憎班大陸哩啊

推

今日有無繼續起lennon wall

但而家大陸學生好L憎香港人，我擔心布里斯班巴絲安危

我本身有澳洲citizenship,所以唔怕遣返，如果搞我我就打柒班仆街，往死裏打

啱啦， 佢越做埋D仆街野， 你要越要扮可憐。 俾我就索性好似甘地咁， 打不還手罵不還口， 你要明白 ，咁唔係和平， 全部都係經過計算， 爭取輿論支持。 佢越霸道， 你爭取到既支持就越多。 最好佢黎冚你2吧添， 到時你唔使出手佢都要翻大灣區啦。

但係其實班大陸仔睇到呢d 信會覺得自己都係表達自己立場，冇做錯校方可能要再強硬d 先有用

今朝起左一陣 依家就冇起

大陸果邊，屈鳩港生侵吞陸生領地。

有起咗兩個鐘就散

[重設死線]726 727 728 行動及死線 認真post

樓主我開左post求討論

比人打果d有冇報警
起碼要班支那豬visa取消晒啦

（瞄準政權）上環黑警36槍企圖殺害抗爭者 中共策劃元朗恐襲

所有嘢都係中共係背後策劃
如果呢個政權係仆街係十惡不赦
咁擁護佢嘅黑警 黑社會都一樣咁仆街
咁十惡不赦 但唔好浪費咁多時間係呢
班卒仔到
主力打大佬 瞄準返中共 唔好out focus唔係就真係對唔住咁多位被呢個政權殺害嘅戰友

義士宣言：不排除成立臨時立法會

721宣言

[長文] 時代周刊直指港府失去管治香港能力嘅分析

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命

—————————————— 八大訴求 ——————————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

警察戰線:

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播中國國家恐怖主義:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:

拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:

攬炒巴團隊

Link:
Facebook:

Twitter:

Instagram:

YouTube:
[/quote]

向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:

思想革命戰線:

平民遊戲工作室出條政治片十分值得思考

劉細良 香港內戰

梁天琦 本土自治勇武抗爭嘅理由

梁天琦 革命

罷工罷課戰線

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

各位公務員，罷工啦，post張證同memo無用架

致所有高級公務員， 請立即帶頭罷工表示抗議

[文宣有圖] 729全港大罷工

港鐵戰線:

全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

[gold]
[size=6]其他紀律部隊戰線:

拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

近期活動：

歡迎轉發及引用推Post

自由係普世價值
去到邊都不容侵犯

對唔住我睇錯左以為係卡士蘭

籲請尋日有錄影留底0既巴絲
有出言恐嚇者請考慮告刑事恐嚇
有出手捏頸者考慮告襲擊
另外亦要報請移民局核實恐嚇者及襲擊者留澳之身份。若僅以學生簽證或永久居留簽證留澳，籲請該局執法保障澳洲安全，例如係取消簽證兼遣返。

識講 I am a winner, you are a loser

澳洲排支那 正式啟動

佢地行為反映佢地根本唔接受澳洲values
可以revoke 所有visa

罷讀啦你班柒頭

有冇人起左琴日出手打人嘅大陸仔 一齊投訴佢同幫報警

Push

緊係繼續以受害者身份換取更多澳洲人同學校其他國家學生支持啦
另一方面，搞撚到佢地取消visa俾人踢返支那就得

收皮喇，又唔講實質有咩行動
例如內部調查，處分搞事中國學生呢類言論

牆頭草，食屎狗

班中國學生嘅暴力行為根本就係仇恨罪行（Hate Crime), 拉得啦

邊敢得罪支那學生呀佢

唔係扮

收手啦。 講外國 中國人數 遠遠多過香港人

移民外國既香港多數都係怕事和理非

係得你地班後生仔衝動

同埋中國人d 愛國情緒 痴撚線，北方佬 福建潮州

以我分析
有幾條可以入
Hate speech，Assault，同埋最嚴重Anti-Foreign Interference Act

有屌支那豬咩？

跟本澳洲人都廢是得罪 中國人

佢地都係賺中國錢，但其實心裡面係吊7中國人

呢樣要Canberra中央政府出手
靠d州政府食得屎

真 一係講英文 一係廣東話
絕對唔好同佢地講支那話
佢地聽唔明佢地嘅事
洗撚就佢地

無計。 大多數都睇錢份上 先唔出聲

726機場夢遊見 PUSH

Exactly, 香港人優勢係英文流利同埋邏輯思維強
普通話得四音，本身就局限左人思想

錢會貶值
你有錢但國家唔安全
咪變廢紙囉
呢樣野左膠唔係蠢到咁下話

班中國人就會話佢地都有言論自由去指責你地港獨 有自由唱國歌 有自由係連儂牆痴中國加油香港係中國一部分

香港人有時候太就得人 連鬧人都驚對方聽唔明低賤到用對家母語黎鬧 洗理仲咁好就佢地班賤畜咩 等佢地見識下5000年博大精深既廣東話霸氣粗口啦

幫手入去打輿論戰洗走d蚛蝈人

支那豬全滅啦，滅族！

去到外國都咁撚寸，低下品種從不能改變！ 讀幾多書都冇用。

冇錯，99%鬼佬都好L討厭中國人，同時認爲香港並不屬於中國

仲有自由係澳洲愛祖國

鬼佬識分支那人同香港人

澳洲人 本性都係懶架

你唔好當澳洲人好撚醒目

去外國網絡書店買喇
我都有本

你寫呢d ，大陸人當你戇鳩
應該話如果有人用唔適當行為 表達唔同意見 要俾院校扣分

澳洲應讉責他們

睇過 係好書嚟 裏面有港澳洲嘅政治係點樣畀中國侵蝕 同埋有講華為入侵歐洲5g網絡

不過禁華為同反中國干預算係咁

香港嗰啲垃圾校長咪叫你啲學生唔好出嚟示威囉危險喎

睇個heading已經估到入面講咩
呢個方式，放落其他西方國家華人圈子完全work
因為我見英國華人圈子都有呢個情況

加油

呢個時候更加要出黎繼續連儂場同示威
千祈唔好郁手
睇VP字裡行間係想搵單野收班大陸仔皮好耐
你引到大陸仔再出手我相信好快會踢曬班垃圾出校

好

推到班支那狗被遣返

你覺得佢地敢唔去讀咩

謝推介
近期都搵緊類似嘅書
除咗 china's invasion 仲搵緊 chinese surveillance state 嘅書

我睇文筆，覺得有醬缸味
學人圓滑，勢利到仆街

仲有Death By China
呢本不得不睇

講英文都得，佢哋唔識聽

唔係有核彈就可以入聯合國咩？

封信用字都幾持平，睇唔出佢係特別屌天朝人

我地舊生 準備出statement 去譴責事件
但係睇緊用乜嘢形式出
因為我哋好撚窮

啱，係學校千祈咪郁手，唔好俾佢哋引到，呢個係好重要嘅PR, 唔好衝動

哇，呢段留言正L到啊，好L厲害

佢係個P 唔係 VP~ 港大中大校長都係叫 vice chancellor

巴打，有冇d群可以入去睇下食下花生，定係都係圍內群黎?

巴打我幫你填form叫圖書館入呢本書

yup, 所以日常唔好成日只埋香港人堆
要識下local，起碼英文好可以做文宣
當地人面廣好重要
呢樣野支那永遠做唔到，因為佢地處處樹敵

自貶身價真係好撚on9
屌你老母你地唔係以為係辯論大賽要說服對方下話

岩

呢個人英文好好，文筆簡單易明，一針見血
通常呢類人思維都開明得多

英文差班強國人多數都係愛國賊

要WECHAT啵，你有冇賬號？

用英文最好
當地人明你講乜

外國大學同學生好重視言論自由
d蝗仲要on99郁手，踩埋使用暴力
除左佢地自己人撐自己人，果邊根本無其他人會撐佢地

個人認為讀書同埋旅居嗰一班就做和理優
而本身係澳洲人或者有當地公民權嘅香港人就做民衛隊

推 一係英文一係廣東話 點解要就佢哋講支那話

終國又柒出國際

點會聽唔明
班支那豬睇咁多香港電影

Send them back

係P喎

女朋友之前去澳洲讀書 日日都係聽普通話

push

我download咗不過睇咗兩個chapter, 發現其實香港人係唔需要睇，因為我地根本每一日已經完全感受哂, 清楚哂, 大陸做緊做過d咩衰野

其實呢單野，如果搞唔好隨時可以燒到當地CSSA甚至幕後金主同埋支那領事館

支那豬一定識聽屌你老母，仆街
瘋狂屌佢老母啦

屌你老母支那豬

係，係澳洲嘅巴打應該將件事spin去呢個方向，學校唔處理就係當地d傳媒發大嚟做，學校為錢背棄澳洲嘅core value

有無澳洲巴打知點做

侮辱虫蟈英雄 等住禾地帝吧出精打屎你哋班港毒

生番愛國支那豬睇唔明架喇成班都無得救

Brisbane sunnybank 個邊，冇咩事唔好入去，之前做野係個邊聽到啲大陸人人想打9香港人，唔係講笑。當然入面都有深藍香港人。人唔夠人多，大家小心。要搞要集氣集人，最好係QC度搵多啲香港。
仲有好多大陸黑工，澳洲巴絲得閑可以舉報佢地，唔洗下下以暴易暴。始終係外國，一個人好危險

多謝你
唔講都唔記得圖書館有呢個機制

推！

大把人讀啦

我諗係班支那豬跪係到求校方唔好開除佢地學藉就真

係，澳洲佬算係西方國家中最廢

國家靠賣資源，旅遊，教育等easy money 已經過得好好，成個國家冇咩創造力

行轉大型商場，全部都係美資公司

根本就係on9，

自己去留學同人講愛國播國歌要睇歌詞，

再同本地生衝突

面就人地比....

有，但開名入群就不了

推.

人地校長都要特登出信嚟屌班支那豬
柒出國際

垃圾校長講廢話，無措施無行動

佢係譴責琴日支國人對和平示威採取暴力方式同埋好平和咁提醒返班蝗外國嘅價值觀

佢老味，人哋表達下意願叫攪港獨，咁班支那豬有蝗國大學唔讀，出去外國，真正應該叫漢奸啦

係人地國家搞宣傳，真係要低調d好。尋日係uq個facebook而經唔少澳撚嘈，問點解你地支那香港既事要搞到我澳洲。

屌，上UQSS 睇下，你上gear 保護自己ok。 不過 你一打柒佢地， 班aussie, 就焗住放手。

岩, 尋日都見有鬼仔同D蝗嘈
掙取多D local 支持

大學可以拎晒咁多個月嚟林鄭講過嘅廢話重用再重用

一定係做受害者，派單張，爭取左膠支持。學生同教授，向校方施壓，踢大陸狗出校。

我唔係澳洲撚
不過知道澳洲司法制度係英美嘅普通法
最嚴重單野嘅案例可以數黃向墨
結果佢連居留資格都冇埋，做左大灣人

要查幕後黑手，最適合嘅approach 係起下CSSA同支那大使館或者後面有咩人出錢搞事
起底就梗架啦
當搵到呢d證據，再整合做文宣同埋報當地入境同情報部門1

圖書館有呀 岩岩預約左

佢聽唔明我都幫佢唔到

或者UQ stalkerspace

屌真心唔明佢地做乜鳩去外國讀書
群又群翻大陸人 又唔講英文 周圍大大聲講普通話
去外國至少都學下講人地嘅語言啦

黎香港有啲都一鳩樣
連學廣東話都唔學 成日以為大陸好勁好好

話說喺外國上summer school
有班大陸人一齊上
上堂都係講普通話
有次上堂要分組discuss
咁就求其同隔離個外國人同後面2個大陸人一組
佢地竟然喺個鬼佬面前繼續狂講普通話屌

認真
就算你覺得係扮野定公關都好
果邊既同學事後記得要正正式式，例如發篇聲明/ 公告之類，就今次事件向支持過我地既其他學生道謝，同就引發今次事件帶來既影響道歉
果邊既同學希望你地睇到

個email好L客氣,好似驚得罪佢班米飯班主。如果我係stakeholder,一定唔收貨。

UQ有個64牌
同班唔認64既生番玩大佢囉

以前一直覺得香港留學生圈子垃圾
一直唔埋堆
後來讀master，一大班支那人
先發覺，一蟹不如一蟹

認真
就算你大家覺得係扮野定公關都好
果邊既同學事後記得要正正式式，例如發篇聲明/ 公告之類，就今次事件向支持過我地既其他學生道謝，同就引發今次事件帶來既影響道歉
果邊既同學希望你地睇到

你呃人！邊度有！

1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

UQ 根本就應該將支那狗們學藉取消, 因為佢地品行不合乎現金社會情況, 再者支那狗們仲想屈港人係暴力, 呢D完全係可恥..

光復香港，時代革命

唔係咁易架葉師父
澳洲既染紅程度比你想像中嚴重

係喎sor 柒咗

似自保多啲

支那學生又柒出國際

光復香港 時代革命

【 緊急】集中火力攻「警黑一家，警黑合作」輿論戰！唔可以俾政府同黑社會割席！

上環天橋開槍有片，推上熱門！！！ 文宣文宣文宣！！！

[突發] 7月26 香港國際機場集會

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

【幫手俾片、認人】紐約時報話要調查 721 元朗恐襲！

好 下一轉買書會入手

光復香港 時代革命

而家仲未會好明顯咁政治過濾
好似三中商咁 佢地都會賣政治書 但可能只入十幾本, 什至幾本 ,證明唔係冇入貨嫁 , 本書我見商務有 好似要訂
圖書館都係 香港咁多圖書館竟然入得1本

比人公開屌喎 比d骨氣quit u返祖國讀啦

澳洲係左腦大國
做弱者一定贏

最衰嘅係仲要唔尊重人哋國家嘅言論自由 喺條街度大大聲講普通話 真係好影響市容

紫尿揚

Hk univ and police should learn from this letter.

平時屌人左膠無腦
現在方知左膠的好

全球排紅

推 光復香港 時代革命

封信同港大差唔多，譴責暴力咋喎

琴日親身係uq屌班支那人

海外的影響力好重要

唔洗理呢班大陸友啦，澳州佬點會唔知呢班柒頭係on9嘅？咪等佢哋搞事柒出國際囉。澳州有法治冇黑警，如果佢哋敢郁手嘅話，睇下佢哋點俾人全部塔晒返去之後遞解出境

這是布里斯班一個本地支拿群，大家睇睇，我冒死截圖出來的

如果用到英文最好用英文啦
咁樣其他國既人先比較易加入

有冇人帝吧佢地回國參軍？

人地受高等教育係追求better world，支那豬(incl部分港豬)係追求higher income

其實香港人都已經見識過解放軍了，元朗白衣暴徒係中聯辦契仔何君堯請嘅，即係金主係共產黨啦，即係班白衣暴徒就係共產黨解放軍嘅僱傭兵啦！

要取消班大陸豬既學位

UQ同學仔

呢單野一定要驚動Canberra 政府
否則堆大學唔會收斂繼續做吳三桂

話打人果d 結如果起到底拎去immi
會取消佢地visa
記得早幾年試過

Pish

根本班大陸豬係矛盾一族
又要死去西方國家讀書
但又唔尊重西方國家言論自由
根本已經係嚴重既misconduct黎
班校長比D骨氣取消學位啦屌

佢地打到啲外國人就好笑

Hkuspace 校長第一個發聲

「被洗腦支那豬」這個名稱恰當
西文是： brainwashed Cīna pig

佢地敢閪咩

見到鬼佬，男支那就跪舔，女的就獻身。唔係講笑

The University has zero tolerance for violence and intimidation.
可唔可以解讀成班支那豬再郁手搞人就會被處分？

原則上可以，但要有證據

仲要係lecture成班係度傾計好撚嘈 經常比d prof 屌鳩佢地 但屌完又繼續傾 搞到個prof 要叫佢地離開先得 完全都唔撚係返學

所以要做好文宣
當單野繼續發酵，就係呢班支那人末日

1. 收緊移民及留學簽證
最簡單就係引入當年香港警隊甄選政策
即俗稱查3代，只要有直系親屬、親戚有共產黨背景甚至對國家安全有潛在威脅，就要拒絕申請

仲有，入境時亦可以一大班咁查支那學生電子設備，睇下入面有冇相關訊息，以減低犯事支那人入境機會

2. 監視各大學CSSA
呢樣我唔多講，請睇我寫嘅舊文

3. 為支那留學生數量定配額

各州份都有一定數量支那人口
以呢個基數再計算出每年應該俾幾多個入
同埋提高收生標準，以杜絕留學垃圾

硬係要衝出嚟7

推有用post

推 728上環見
我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

海外巴絲加油

呢班人一出境，返嚟如果俾人查手機就一鑊熟

佢地本地澳洲d人 仲豬過d港豬
有個鬼佬比人打佢地都唔有咩大反應

好撚重要，幫手推下同正評得唔得

[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求

順便幫你推埋

推
726機場見

駛乜衝 人地唔係比中共控制 用暴力嗰面實輸

睇依班大陸閪唔順眼好耐，上堂又唔撚講英文，啲女著到成隻雞咁返嚟

有時真係唔好怪人歧視你班仆街，你地自己攞嚟

支那狗，我屌你老母呀！

on9 愛國仲係呢個時候為習總添煩添亂

拘逐班愛國大陸哩返大陸啦！

不如試下玩野，新連儂牆寫d普世價值既事，甚至開天窗睇下佢地撕唔撕

你蠢過隻豬 冷靜啲思考下啦

譯做英文send去學校同移民局，話班仆街散播恐怖主義，聲稱要打撚扁香港人

聰明既做法: 用口屌到佢地出手, 再還拖打柒佢地

係咪已經可以趕出校

你有無發覺你自己同班大陸學生一樣
充滿仇恨 暴力 只係你企係佢地對立面喳 睇下各巴打既回覆啦

佢地邊識睇英文
淨係識講you are chinese

好 戴住camera 係身 影象最有說服力

都有得LUM

我已經意識到錯誤啦

有核武又夠話事權係常任理事

國

鬥支那豬在外國要用文，千祈唔好用武。在沒有民主的地方，俾政府控制晒所有野既先用勇武。

最好去一D有CCTV的地方集會，影到班支那豬點樣郁手郁腳。

睇佢地果種橫蠻粗魯，真係火都黎。

我都留意netflix好多劇都直接講中國滲入晒澳洲
有冇熟陰謀論巴打開post講下

其實佢哋好容易扯火，一講中國唔好就會先郁手，所以真係想搞佢哋好容易

踢走班仆街啦

澳洲大學收生要求好低架咩

可以幫手做啲咩？ 身在香港
琴晚剩係UQ發聲明個post到撚下啲大陸閪咋

想知咩劇

留學生黎講就係 因為收費勁貴
8大一路都係飲緊大陸奶水

可惡，點解會俾UQ 出盡風頭

其他U 香港人去曬邊

似屌哂兩邊多d
而家班強國撚樣喺網上面出哂力嘗試spin係我地錯
有腦既就直情溝埋racism同free speech黎講
屌

苦肉計， 硬食2拳， 之後上頭版， 大把野玩啦。

想澳洲做中國人既second home
澳洲班白人冇咩經歷過苦難 除左二戰死左好多人之外 苦難食屎既事都係Aboriginal
性格比美國英國人相對有點兒天真
中國人咁撚古惑 就有機可乘

聽唔明屌嚟做乜？

你返大陸啦

up

kindle 有得買 $80港紙上下

大陸人最鍾意乜？打黑工、抄襲/請槍寫essay、隊草？

咁粗聲粗氣同佢講恭喜發財學業進步步步高陞佢覺得你都係吊緊佢㗎喎

爸爸叫佢地出國 有咩事
靠你啦仔

公民義務係舉報佢地犯罪行為，一經deported,佢哋今生今世好難再攞到澳洲或其他國家簽證

仲有，買賣私煙，非法做雞

[抗議警黑合作] 全民港鐵戴頭盔 全民出街戴頭盔 日常

给他送终。偏远地区需要这么积极向上的进步人士！

伊斯兰教不太够，法xx了解一下！

幾多分先入到
聽講係咪有錢就可以讀到
我覺得澳洲d大學應該叫啲支那人考英文
夠有幾多分先比佢地讀

不嬲都要考英文，IELTS，而且要求越來越高。

不過讀商科就要求比較低，而且好似有D咩橋梁課程，基本有錢唔係弱智都可以入學。

但澳洲大學入學容易畢業難，同亞洲大學唔同

加拿大sfu連儂牆都有比人破壞 呢度有無加拿大巴絲?

你知唔知全球反華為由邊度開波

點樣發視頻呀？我有段片想放上黎

識玩一定係玩道德高地 係外國人眼中 我地人少 係弱勢社群 只要正正常常發表意見 支那人必柒 鬼佬必幫

英文係講比外國人聽

唔止 佢地屌埋鬼佬收錢做野

係文明世界 根本唔洗用武 琴日已經好多鬼佬屌支那人有問題

Up 上youtube or fb，不過小心用自己fb比人人肉！

希望係澳洲既大家
28號會黎見倒你地黎幫手
我都會係現場

香港人去到都好難埋堆不過支那豬鐘意自己圍爐

工程電腦就係
商科公廁到仆街 狗也不屌

佢地錄製一個視頻，周圍傳播，話要還原真相wor

隨時有不明真相d香港人同情大陸人

巴絲點睇？

澳洲巴絲
無知一問
悉尼係咪真係周街普通話
同埋印文宣貼街work唔work
遲下會去澳洲
諗緊好無印d英文文宣貼街

度度都好多普通話，但粵語都唔少。

但個問題係香港人 去到澳洲
番pt d工多數有大陸既19唐餐
大家為飯碗都要含大陸人既撚
你話香港人既聲音 就算係外國都要被打壓
真係慘

柒少陣啦
咩叫zero tolerance for violence呀?
枉你老豆老母咁多錢供你讀書

巴打屌得很對

支那狗幫手曲線宣傳 好事
唔夠人多時 更好

雖然唔算係乜 不過都email咗UQ student support

講真，呢類書又真係唔算好熱門
最熱門都係小說同工具書
無今次呢件事既話，應該唔會咁多人留意

Email佐啲咩呀？

推呀！屌你地老母！

巴打 幫手起佢地底得唔得？
全名
WeChat ID
其他social media account
學校名

我可以幫手報Immi

以其人之道還治其人之身 咁我地又老馮一定係識匪語架 咁佢地又有冇諗過我地都唔識普通話。我地啲普通話都係聽下聽下就識架啦 我唔信佢地連仆街屌你老母都聽唔明 香港人就係太就人好難將香港文化輸出 咁依家咪當比個機會佢地學下廣東話囉

睇見班仆街就扯火，無奈要繼續做臥底

有難度。要加佢好友先可以知wechatid。
等我lum lum

個妝又要化到馬蹓屎忽咁 個個行出嚟都以為自己係超模 明明只係鄉下婆

好多支那生俾錢中學整靚張成績表 人哋大學唔知咪收

慘在唔夠蝗語多

唔想開新post分散注意力
我今日的確有諗過起澳洲搞下光復
正話又有大陸蝗搶到哩邊啲呀媽買唔到奶粉，哩啲真係可以拎個大聲公當眾屌柒佢
希望引起注意啲本地人都加入屌柒
同埋我華人樣，好處係無racist憂慮

另一樣就係Melbourne CBD果啲出國乞食團，之前新聞有略略報過
不過哩樣可以係分支，我有考慮過可能會唔小心搞到本地丐幫

利申 Melbourne撚

支那豬開始人肉，仲話要暗殺

urge校方儘快take action同保障香港學生嘅安全個d

果頭講完呢頭就有
好波

絲姐好波

一定要注意安全，大陸哩冇人性咖

希望冇事 我成班9成都係大陸人

翻譯做英文 send去移民局又好入境又好
話佢哋已經危害香港學生人身安全
等班死支那豬以為自己好撚威？返大陸含撚啦

呢樣真呀，佢哋冇自知之明㗎！一味無頼

有需要幫手就吹鷄

係咪我英文差其實封信都係講埋啲官腔廢話, 唔好話譴責班中國人

sunnybank都暫時唔去住 睇定d先

個vice chancellor本身都有d親中

我車上常備鉄棍（電筒），ebay買。

上次我係袁氏行買餸，係停車場出來，有條大陸仔唔讓我，仲滴我，我即刻截停佢，落車過去凶佢，屌佢老母，佢即刻嚇到say sorry

佢地真係乜都夠膽做 本來我同個朋友仲想痴下海報宣傳反送中 依家都要小心行事

驚咩，佢哋得把口

如果佢地真係夠膽做d乜 佢地個visa會不保

所以俾人踢爆就會趕出校同取消簽證

我都sense到

利申，英國讀過10年

如果係美國搞，佢地一早俾當地巴打用槍辣低一兩件

中方定性為反華分裂活動

Memo紙都驚

啱呀，be water，佢哋今日嘅拳頭會擊飛明日嘅自己

到底係有幾自卑先可以驚到咁

Cap低佢個we7 id先

有冇咩計可以幫幫呢班手足?

禁入去佢地profile會見到d咩？
有d人可能無hide佢地嘅相同Moment

多謝支持

Yo 巴打

但支那豬唔識英文 做功課要請槍 上堂要人地用蝗語教

當地學生哥要小心，有需要時避下風頭
d 強國人唔係人咁品

想入grp

唔算廢話
講到明尋日有人暴力阻礙學生表達意見

入group之後影低比學校要求踢出校同報警

係咪應該報比政府，除消佢地 visa

yes 絕對要

危害國家安全
直頭要趕出澳洲

睇唔到邊句係針對班支那豬喎，似各打五十大板多d

係香港有無嘢可以做？

我地去香港嘅澳洲領事館發聲名支持澳洲的香港學生得唔得？ 要求澳洲保護港人在當地的言論自由同人身安全

推
希望個邊既巴打平安

at least 係要知道個group入面嘅人全名

果個唔系id，只系昵稱，隨便改（群聊又可以單獨改）。要得到id需要加好友並通過。即使知道id，想獲得真實姓名資料，需要中國騰訊公司配合。除非你系大陸公安，否則騰訊睬你都傻。

所以知道id都冇咩價值

煲大佢，有人搞我去

仆街支那生番死全家

封信咪講緊咩譴責暴力個啲廢話, 支那人睇會覺得係屌緊我地tim

好多人都hide晒，只會見到呢個畫面

報上去 Australian Secret Intelligence Services，個d 支那人大機根本唔係學生

呢個群裏面大部分都唔係學生

澳洲政府有需要知道呢d背後有人策劃的暴力行為